張繼聰被封殺後拍網劇做向西

張繼聰（阿聰）返嚟喇！大台電視劇《誇世代》播畢後，阿聰就開始被無綫電視全面封殺，觀眾都擔心唔知要等到幾時先再見到佢係公仔箱出現。日前（3月8日）張繼聰擔正做主角嘅網劇《向西聞記》首播，佢喺劇中爆出唔少金句，仲有產後復出嘅胡杏兒一齊做對手戲。

張繼聰喺劇中扮演一名欺騙客人的動物傳心師，唔單只教大家扮狗吠，仲爆出唔少金句：「喺香港最搵錢嘅工係呃人，再高一個Level就係呃人又唔犯法。」「當我想起龜和天堂有什麼關係，我只想起三個字，海天堂，哈哈哈！」

阿聰指今次拍網劇是一個新嘗試，而劇集在網上播放更可以將廣東粗口精髓盡情發揮。他表示外國劇集說粗口十分普通，而拍攝《向西聞記》前他都有操練。至於日常生活會不會講粗口，他則認為有些說話難聽過粗口，說粗口要視乎場合，因為廣東粗口是瑰寶，可以很有殺傷力，同時亦很有娛樂性。另外，由於網劇會講大量粗口，所以阿聰收到劇本後都有向太太謝安琪（Kay）提及，而Kay則鼓勵他要全情投入演出，不用顧慮太多。

《向西聞記》改編自香港高登討論區網絡小說作家向西村上春樹的短篇小說，劇集共有十三個單元，首集於3月8日播出，期望為香港人打造最有創意的電視劇，一洗香港電視劇頹風。

正

期待

邊個做男主角無所謂啦,
淨係想知有無王李丹妮

起左OP底一睇...即block